大家肯減少出街次數未？

1. 武漢肺炎感染數目一早超過SARS總感染人數，可見其傳播速度同範圍之廣。

2. 香港宜家確診數目好似好少，十三宗。實際數目未來日子一定會開始上升。點解？因為宜家只係潛伏！可能你已經感染左，但係你完全冇感覺！因為潛伏緊！

3. 有人可能報住：我戴左口罩，冇事ge。 甘樣ge心態。留意翻，帶口罩永遠只係減低！！減低！！減低感染風險！！所以都係有機會中招。

4. 大量國家已經停止中國人入境，甚至連去過中國ge外國人都5比入境。當各國都嚴陣以待ge時候，你仲同我出街？！

5. 正苦尚未封關，病毒完全可以進入香港社區，你有機會已經中招。

絕非危言聳聽！！！

仆街我屋企就系旅遊區（5想自爆住址），見到一車車人過黎玩，多到好似去主題樂園甘，大佬，我5想你地有事阿！！屋企系悶，好過送死阿！!

乖乖地留系屋企拉！！

傻啦，冇人會同毒撚出街

now app 通知 , 黎緊有第14宗

認同你，但可唔可以打返好啲吾系甘牙

除左返工之外都唔基本上唔出街 唯一娛樂得返行山 冇得去gym房

成個星期冇出啦屌...

仲要大大隻系拉

下星期一要返工了
大爆發之日

啲人好似以為帶咗口罩就無敵咁

好多老人家直頭口罩都唔帶 啲阿伯仲要係咁咳

仲要話係無返過大陸

4日冇出過街
唔知疫情幾耐
唔敢浪費口罩

不嬲除咗返工返學都唔出街